有無巴絲番工遠到仆街，但人工又低？

沙田圍去灣仔
人工唔過16k

機場
20k

機場
曾經28k
依家18k

點解咁大變化

曾經
青衣到柴灣 12K

我係禁區地盤公司揸車
一個地盤完左
轉左去新盤
係第二間公司
人工低一截

搭地鐵返工?

葵芳去天水圍
11k
就加人工

巴打翻咩？

it狗

來回3hrs

大北方到港島，15k都無，好撚爽

東涌返柴灣

人工>25000都ok既

正喎，搭哂兩條線

葵芳同天水圍算好近wo
btw天水圍有it公司咩

咁近都想死

之前番過暑假office 工，上水番九龍灣。單程都1.5hrs。

東涌返梅窩窩

美孚再轉西鐵搭幾個站 有幾遠啊

新界西有工返嫁咩

太古返中環
要好早起身，朝朝早渣車塞成個鐘
人工得45k

屯碼番灣仔 12k好向左走向右走想死

咪係 好近喎！！
咁就怨

柴灣翻新田

仆街 你揸車 曬命

我搭巴士平均返工要一個鐘
西鐵係快 但轉車好煩 又無得訓

巴士都唔耐囉 一個鐘之內都一定去到 車錢又唔貴

大埔返灣仔
五天14k做左年半
叫做年尾有雙糧花紅，3個月糧幫補返

利伸返8點要6點起身

巴士直到

點解28k唔做？

好近喎

新田係邊？

嘩…咁遠

屌幾錢人工

12k

咁遠點解仲返

比個仆街腦細調左入去 準備唔撈

上水返大

大嶼山 12k

唔算遠到仆街 但人工最低工資
黃大仙>元朗

康城去香港仔
17k

大埔返金鐘 12k

大埔番上環
17k

part time仔
馬鞍山去山頂
來回4個鐘
60/1個鐘
算唔算唔抵

返學日日都上水返九龍灣
返工就上水返尖沙咀地鐵要轉2次 巴士要2個鍾 pt 55蚊一個鍾

Ok la

有同事元朗>西營盤
不過人工應該過20K 仲有車費津貼

Pt搵近d好過

康城去葵興
16k

屯門 返 海洋公園
16k

好遠

屌你兩條仆街
住康城已經贏呢度6成人啦

油塘~機場

曾經返intern 得3k一個月
天水圍去銅鑼灣

咁你直接炒車落海啦

咁多康城巴絲出沒

屯元天預左返工係遠架啦
係新界西得啲鳩工架啫

咩公司，平时有咩做

長沙灣返香港仔

时你老母呀大陸狗

hsbc?

之前金門
依家AA
咪帶車加車同事出入禁區囉

屯門返筲箕灣 17.x k

屯門番坑口11k

巴打我都係返梅窩 慈雲山去梅窩
Btw 返咩？

長洲返九龍灣
來回4粒鐘 得果54k人工

唔識睇標題？

TAI WAI返SKW 12K

咁撚遠起碼60k啦on9

試過
馬鞍山 迪士尼/元朗屏山 兩頭走
15k

屯門觀塘12k

荃灣番荃灣12k

康城地鐵好L煩

12k 屯門返大埔

要幾耐車

快過番坑口啦，搭小巴轉火車一個鐘內
我先最慘

馬鞍山去元朗
20k up點睇
就嚟應該會比人調去屯門番

咁你想點撚樣?

早7-8年前試過荃灣—>將軍澳
得9k

去邊都要一粒半鐘咁濟

Intern天水圍去柴灣
冇人工

屯門去鰂魚涌

屯門去炮台山
12k

點解咁都做
12000大把選擇

天水圍太古城
15k ， 5 年前既事
同一份工而家29k

點解會有毅力捱咁耐？養家？

邊間

可以遲到早退間唔時在家工作

港島東區大把唔錯既工作，一大堆甲級寫字樓

天水圍返灣仔
13.5k

識人返屋企樓下 近廿k
仲同我呻壓力大

旺角返太子
20k

番Intern算唔算 住港島南區 但番東涌 來回三粒鐘 錢唔重要 但真係好撚遠

香港島南區返荔景
日日上東涌線個刻都覺得資源錯配